有咩理由支持曾俊華？

或者我地真係唔記得左，我地點解係2014年走上街頭。今時今日既香港人，特別係一班支持曾俊華既黃絲們，已經將當初既原則底線拋棄。

在我眼中，支持曾俊華做特首比當年接受袋住先方案更差。唔好同我講咩兩害取其輕，唔好同我講面對政治現實，曾俊華橫睇掂睇都唔會似會為香港人爭取權益，佢將會只係一個遊走中央同香港人之間既世界仔，只會係貪曾2.0。

或者689既霸王式統治嚇怕一眾港人，開始懷念曾蔭權既無為而治。我更加明白，我係無得揀，但都無理由去撐佢，貪曾2.0同689 2.0分別好大嗎？短時間內可能係，但長遠黎講只會係另一條溫水煮蛙既路。

我爸一直係支持香港民主發展既老黃絲，亦係佢同我講香港無民主只會係死路一條。今朝聽到佢興致勃勃同我講曾俊華入到閘，我無回應佢，因為我真係唔明白有咩值得開心。

五毛藍絲們都可以無忘初衷咁追求自己既利益；一班經常自認雞蛋既黃絲們最後竟然自己投靠高牆。

或者香港真係唔配有民主。

第日有得後悔
實有班人出黎屌焦土，之不過而家無人阻班勇士去對抗猶太人，淨係識吠

由下而上的改革，先來得實在
曾俊華只係假希望

曾俊華代表係權貴, 理由???同林鄭比??

...好在林鄭月娥幹過「實事」，有往跡可尋。2012年，擔任發展局局長的林鄭月娥推翻前地政署「公眾競爭」的意向，不經公開招標，就把尖沙嘴海運大廈以79億的「市價」續租給九倉集團21年。現在九倉會德豐11票提名盡歸林鄭。同樣是在發展局局長任內，林鄭月娥又推動了趕走Band房以及小型文創工作室無數的「活化工廈」大計，讓信和集團擁有的多座工廈先後「活化」成功，變身成高級不少的辦公室及商場。更別說喜帖街改建成的「囍匯」等項目了，信和是當時市區重建局的主要夥伴。如今信和集團黃志祥先生是林鄭競選辦公室資深顧問，手上提名皆付林鄭，乃應有之義。蔡子強兄在他最近一篇評論裏頭提問「究竟誰人才是地產黨代理人」？我想答案已經很清楚了。....

仲未計西九送600億地皮出去+亂鳩俾合約自己友, 鉛水

無知一問，咁始終會有一個要當選，是咪姐係要支持胡官咁解？

其實大家冇都選
4舊都係屎既
點解死都要支持其中一舊
反而唔係去反對依個制度？
成日都話唔支持薯片 可以支持邊個
其實點解要一定要支持小圈子選舉入面既其中一個

個人覺得胡官好過曾俊華

現階段, 所謂反對制度即係長毛咁鳩叫一輪打吓丁然後等林鄭當選

支持薯片/胡官都叫製造民氣同林鄭對抗, 博流選

長毛一話選就比成班黃豬屌到
你覺得得佢地真係博流選？
我覺得佢地係真心支持薯片多啲

我覺得佢地只係考慮政冶前途, 趁本土派收皮做啲野扮番激進大黨

咁點呀

你渣槍去革命未？

林鄭 品客 兩個有咩分別??

唔該真係俾薯片贏
無論之後班柒頭盲撐23條定後悔支持薯片都好睇

除左個樣，唔明有咩政綱好過林鄭🤔

我唔明反23條同支持薯片有咩衝突

根本個個都推, 佢白表係拖得最耐

林鄭往績仆街過品客好多囉

我唔反對策略性支持薯片
但事實好多真心膠真係當佢上台香港有救

其實有道理
所以寧願要林鄭 好似689咁可以激起民憤
Keep住反對派既存在價值
好過薯片 溫水煮蛙番十年
到時一國一制都應該冇咩港人會上街

廢曾只係避左佔中果part
政務司要高調反佔中，財政曾避禍

真心一個建制派既人可以得到咁多泛民支持者既支持 依條友先真係恐怖
我寧願要真小人都唔想要偽君子

唔計佢佔中, 上面講佢勾結地產佬既野

根本同689同一陣營